Question:  Growth Opportunities: Not Provided
Answer: Growth Opportunities are quite good, You can become line manager within an year
Question:  Budget and Compensation: Not Provided
Answer: 200k per annual plus medical benefits of family
Question:  Technical Job Functions: Not Provided
Answer: ML Engineer
Question:  Project and Task Management: Not Provided
Answer: Project management is required as you will head the team of interns
Question:  Seniority Level: Not Provided'''
Answer: Mid Senior
Question:  Can you elaborate on the specific ML libraries (TensorFlow, PyTorch, Scikit-Learn) that the candidate will be working with?
Answer: Tensor Flow, Pytorc
Question:  What specific tasks will the candidate be performing related to CI/CD pipelines and containerization (Docker / Kubernetes)?
Answer: No tasks related to it
Question:  Can you provide more details on the healthcare compliance (HIPAA, HL7, etc
Answer: Not yet but will give as we move further
Question:  Growth Opportunities: Not Provided
Answer: Growth Opportunities are quite good, You can become line manager within an year
Question:  Budget and Compensation: Not Provided
Answer: 200k per annual plus medical benefits of family
Question:  Technical Job Functions: Not Provided
Answer: ML Engineer
Question:  Project and Task Management: Not Provided
Answer: Project management is required as you will head the team of interns
Question:  Seniority Level: Not Provided'''
Answer: Mid Senior
Question:  Can you elaborate on the specific ML libraries (TensorFlow, PyTorch, Scikit-Learn) that the candidate will be working with?
Answer: Tensor Flow, Pytorc
Question:  What specific tasks will the candidate be performing related to CI/CD pipelines and containerization (Docker / Kubernetes)?
Answer: No tasks related to it
Question:  Can you provide more details on the healthcare compliance (HIPAA, HL7, etc
Answer: Not yet but will give as we move further
Answered Questions:
    1. Role Definition: The role is for a Full Stack Developer. The candidate will be responsible for designing user interfaces, building scalable backend systems, and working on a wide range of projects. They should be passionate about web development, have a strong understanding of both frontend and backend technologies, and enjoy collaborating in a dynamic environment.
    2. Key Responsibilities: The top responsibilities for this role are frontend development, backend development, database management, server configuration and deployment, version control, testing and quality assurance, troubleshooting and debugging, and collaboration with cross-functional teams.
    3. Experience: The candidate should have proven experience as a Full Stack Developer or similar role, proficiency in both frontend and backend technologies, strong knowledge of web development frameworks and libraries, experience with RESTful APIs and web services, familiarity with database design and management, proficiency in version control systems (e.g., Git), and knowledge of cloud computing and deployment tools.
    4. Education and Certifications: A Bachelor's or Master's degree in computer science, software engineering, or a related field is required.
    5. Essential Skills: The essential skills for this role are proficiency in both frontend and backend technologies, strong knowledge of web development frameworks and libraries, proficiency in version control systems (e.g., Git), and knowledge of cloud computing and deployment tools.
    6. Good-to-have Skills: Good-to-have skills for this role are experience with RESTful APIs and web services, and familiarity with database design and management.
    8. Tools and Software: The candidate should be familiar with modern web technologies such as HTML5, CSS3, and JavaScript frameworks (e.g., React, Angular, Vue.js), backend technologies like Node.js, Python, Ruby on Rails, or Java, relational and NoSQL databases (e.g., MySQL, MongoDB, PostgreSQL), cloud platforms (e.g., AWS, Azure, Google Cloud), and version control systems (e.g., Git).
    14. Acceptable Work Location/s: The job location is not specified in the job description.

